【密室命案】逾百警返現場搜證 尋兇鎚下落

【16:11更新】警方將現場解封，死者的妻子及兒女到場視察，大約逗留15分鐘後離開
【15:02更新】新增影片

元朗田廈路田心村村屋謀殺案，今早11時，逾百名警員返回現場搜證及進行問卷調查。由於警方相信案中死者曾遭人用鐵鎚襲擊，但鐵鎚目前不知去向，因此警方今早行動主要是搜尋案中兇器下落，同時亦會搜尋死者的財物及被疑犯駛走的一輛單車。
新界總區刑事部重案組第一隊署理總督察張寶月相信，有關物件在村內垃圾站、泥頭堆及草叢。
案件於前日揭發，新界北總區重案組探員於案發後31小時拘捕案發村屋的75歲男租客，懷疑他與包租公因積怨問題起爭執，有人在包租公房間內以鐵鎚狂扑包租公額頭，包租公重傷慘死，兇徒事後掠走財物證件。
至下午3時許，警方將現場解封，死者的妻子及兒女到場視察，大約逗留15分鐘後離開。

大龍鳳做Show啦，犯都認左又合作都要成百人搵鎚仔成日？？？

反而幾百萬人唔見個人資料，搵CCTVB拍幾條咸蝦燦老散幾日行行企企就算？？？？

會唔會驚頂包
有兇器有指紋先穩陣

個犯咁順攤 件案唔簡單

睇得CCTVB多信警犬好撚有使命唔係為份糧，定你信警犬會擔心冤枉多過破案率高低呢？？？

75歲條友心諗坐左仲好

慳租慳食，入到去又唔方做辛苦野，隨時仲慳埋打包添.....

搵返未

有個post 話平叔未死